{
  " Metric": " 메트릭",
  "<i>Reference percentage</i>: {{Reference percentage}} ({{Number of cases selection}} out of {{Number of cases reference}}).": "<i>참조 비율</i>: {{Reference percentage}} ({{Number of cases selection}}/{{Number of cases reference}}).",
  "A": "A",
  "A large deviation from the <i>Reference percentage</i> indicates a possible high influence on the selection.": "<i>참조 비율</i>과의 차이가 크면 선택 항목에 큰 영향을 줄 수 있음을 나타냅니다.",
  "Activities": "액티비티",
  "Activity": "액티비티",
  "Analysis": "분석",
  "Apply user filters or make a selection in a separate dashboard to select behavior you want to analyze. For example, filter cases with a certain tag. We call this selection <i>Selected cases</i>.": "사용자 필터를 적용하거나 별도의 대시보드에서 선택하여 분석할 동작을 선택하십시오. 예를 들어, 특정 태그로 케이스를 필터링할 수 있습니다. 이러한 선택 항목을 <i>선택된 사례</i>라고 합니다.",
  "Apply user filters to perform Root Cause Analysis.": "사용자 필터를 적용하여 근본 원인 분석을 수행합니다.",
  "Automated": "자동화됨",
  "Automation": "자동화",
  "Automation rate": "자동화 속도",
  "Average days late": "평균 지연 일수",
  "Average event throughput time": "평균 이벤트 처리 시간",
  "Average number of events": "평균 이벤트 수",
  "Average throughput time": "평균 처리 시간",
  "Average throughput time cases with tag": "평균 처리 시간 사례(태그 있음)",
  "Avg case value cases with tag": "평균 사례 값 사례(태그 있음)",
  "Avg. case value": "평균 사례 값",
  "Avg. days late": "평균 지연 일수",
  "Avg. event throughput time": "평균 이벤트 처리 시간",
  "Avg. number of events": "평균 이벤트 수",
  "Avg. throughput time": "평균 처리 시간",
  "Avg. throughput time cases with tag": "평균 처리 시간 사례(태그 있음)",
  "B": "B",
  "Case": "대/소문자",
  "Case ID": "사례 ID",
  "Case ID selection": "사례 ID 선택",
  "Case has tag": "사례에 태그가 있음",
  "Case overview": "사례 개요",
  "Case start": "사례 시작",
  "Case status": "사례 상태",
  "Case type": "사례 형식",
  "Case value": "사례 값",
  "Case value group": "사례 값 그룹",
  "Cases": "사례",
  "Cases with tag": "태그가 있는 사례",
  "Compare": "비교",
  "Compare attribute": "특성 비교",
  "Compliance": "규정 준수",
  "Current": "현재",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Days late": "일 지연",
  "Detail": "세부 정보",
  "Details": "Details",
  "Distribution": "유통",
  "Due date": "기한 날짜",
  "Due dates": "기한 날짜",
  "Efficiency": "효율",
  "End": "종료",
  "End to end": "End-to-End",
  "Event analysis": "이벤트 분석",
  "Event cost": "이벤트 비용",
  "Event detail": "이벤트 세부 정보",
  "Event end": "이벤트 종료",
  "Event processing time": "이벤트 처리 시간",
  "Event start": "이벤트 시작",
  "Event start (gantt chart)": "이벤트 시작(간트 차트)",
  "Event throughput time": "이벤트 처리 시간",
  "Event throughput time distribution": "이벤트 처리 시간 분포",
  "Events": "이벤트",
  "Events per case": "사례당 이벤트 수",
  "Group by": "그룹화 기준",
  "History": "기록",
  "How do the two processes compare?": "두 프로세스는 어떻게 비교됩니까?",
  "Influence (deviation Reference %)": "영향(편차 참조 %)",
  "Interpretation": "해석",
  "Is the due date being met on time?": "기한이 정시에 충족됩니까?",
  "Late events": "지연 이벤트",
  "Manual event cost": "수동 이벤트 비용",
  "Manual event processing time": "수동 이벤트 처리 시간",
  "Manual events": "수동 이벤트",
  "Median event throughput time": "중간 이벤트 처리 시간",
  "Median throughput time": "중간 처리 시간",
  "Median throughput time cases with tag": "중간 처리 시간 사례(태그 있음)",
  "Metric": "메트릭",
  "No visible data": "데이터가 표시되지 않음",
  "None": "없음",
  "Number of cases": "사례 수",
  "Number of cases with tag": "태그가 있는 사례 수",
  "Number of events": "이벤트 수",
  "Number of tags": "태그 수",
  "Numbers": "숫자",
  "Only show selection": "선택한 항목만 표시",
  "Only the rows are visible in the dashboard that have cases in the selection. This means that the sum of <i>Reference cases</i> may not add up to {{Number of cases reference}}": "선택 항목에 사례가 있는 행만 대시보드에 표시됩니다. 즉, <i>참조 사례</i>의 총합은 {{Number of cases reference}}까지 누적될 수 없습니다.",
  "Overview": "개요",
  "Percentage late": "지연 비율",
  "Percentage of cases": "사례 비율",
  "Percentage of cases with tag": "태그가 있는 사례 비율",
  "Percentage of events": "이벤트 비율",
  "Percentage of late events": "지연 이벤트 비율",
  "Percentage of tags": "태그 비율",
  "Period A": "기간 A",
  "Period B": "기간 B",
  "Previous": "이전",
  "Process": "프로세스",
  "Process A": "프로세스 A",
  "Process B": "프로세스 B",
  "Process graph": "프로세스 그래프",
  "RCA compares the occurrence of <i>Selected cases</i> with the <i>Reference cases</i>.": "RCA에서는 <i>선택된 사례</i>의 발생과 <i>참조 사례</i>가 비교됩니다.",
  "Reference %": "참조 %",
  "Reference cases": "참조 사례",
  "Root Cause Analysis (RCA)": "근본 원인 분석(RCA)",
  "Root cause analysis": "근본 원인 분석",
  "Rows gantt chart": "행 간트 차트",
  "Selected cases": "선택된 사례",
  "Selected cases %": "선택된 사례 %",
  "Start": "시작",
  "Tag": "태그",
  "Tag ID selection": "태그 ID 선택",
  "Tag_ID": "Tag_ID",
  "Tags": "Tags",
  "Team": "팀",
  "TemplateOne": "TemplateOne",
  "Throughput time": "처리 시간",
  "Total": "합계",
  "Total  throughput time": "총 처리 시간",
  "Total  throughput time cases with tag": "총 처리 시간 사례(태그 있음)",
  "Total case value": "총 사례 값",
  "Total case value cases with tag": "총 사례 값 사례(태그 있음)",
  "Total events": "총 이벤트",
  "Total manual event cost": "총 수동 이벤트 비용",
  "Total manual processing time": "총 수동 처리 시간",
  "Total value": "총 값",
  "User": "사용자",
  "Variant": "변형",
  "Variants": "변형",
  "What influences the selection?": "선택에 영향을 미치는 것이 무엇입니까?",
  "What is the automation potential?": "자동화 가능성은 어느 정도입니까?",
  "Where do tags occur?": "어떤 위치에서 태그가 발생합니까?",
  "Which tags occur?": "어떤 태그가 발생합니까?",
  "{{Number of cases reference}} <i>Reference cases</i> based on Case start.": "{{Number of cases reference}}개의 <i>참조 사례</i>가 사례 시작을 기반으로 합니다.",
  "{{Number of cases selection}} out of {{Number of cases reference}} are <i>Selected cases</i>.": "{{Number of cases selection}}/{{Number of cases reference}}개가 <i>선택한 사례</i>입니다."
}
